有冇人覺得物業貨款個廣告好ON9?

賣雪糕嗰個, 最大難題係搵唔到平租嘅鋪位, 又唔想將租金成本轉嫁落消費者度,
按左間屋又點解決到搵唔到鋪嘅問題?
賣咁平就一定蝕錢, 唔通佢用借返黎嘅錢租鋪位,
搞到自己冇屋住都要令大家食到平雪糕咁偉大?

俾人誤會賣狗肉嗰個阿叔係冇生意, 借左錢返黎又可以點搞?

呢d生意冇得賺，搞手只求打個和

回饋社會

搵食姐 犯法啊
賣廣告緊係UM住良心跟稿讀
講到自己好偉大，但到頭來都係幫大耳窿拍廣告

開口埋口回饋社會 聽到想唔嘔